有無人知啲二三四五六線發展商起樓質素如何

例如: 莊士，南豐，英皇，遠東，鷹君，爪哇，仲有其他

有無人住呢過啲二三四五六線發展商嘅樓嘅師兄可以分享吓?